tvb新聞 澳門旅客 黎女士

10

9

估都有人開post
個人妻好正

個女

識食

樓主新黎？

上面數到9喇喎

我見樓主唔理咪打算重數

對波

人妻光環

娶到呢d 老婆想我出軌都幾難

好似有啲痴脷筋，好性感

含得多

生埋女都仲咁正

點解我覺得咁似wrong hole